【估國家】女大生控前男友「說好只能抱抱卻摸胸」 監視器打臉！坐他腿上「洋溢笑容」

北市一名女大生去年得知國中學長兼前男友張男成為髮型設計師，專程找張男敘舊並為她燙髮及護髮，事後女方卻告張男將手伸進她的領口摸胸，涉犯強制猥褻罪嫌，張男百口莫辯，幸虧髮廊有4支監視器，雖拍到張男輕觸女方胸口，但女方也坐上張男結實大腿打情罵俏還抱抱，檢方認定女方沒被違反性自主意願，今將張男不起訴處分。

髮型設計師遭國中時代女友指控邊做護髮邊強制猥褻，監視畫面還他清白。示意圖
圖片來源 : 蘋果新聞網

據了解，張男與女大生在國中時代是學長、學妹關係，還交往成為男女朋友，但高中時期2人因為距離而逐漸疏遠，女方如願考取理想大學、交了新男友，張男選擇技職路線，成為一位髮型設計師，加上平日勤於鍛鍊身材，全身肌肉結實、線條優美，處處散發著男性魅力，更讓他的髮廊生意蒸蒸日上。

去年5月間，2人從臉書找到彼此得知近況，女大生專程到張男的工作室敍舊，並請他幫忙燙髮，隔天女大生又去找張男做護髮，本來2人聊得很開心，但女大生接到男友來電後，就匆匆離開。

不料事後女大生提告指稱，張男替她護髮時，將手從她的衣領伸進去撫摸她的胸部，女大生宣稱，雖然張男是她的舊情人，但當天有約定只能抱抱她，不能親、不能摸，張男卻違反約定，她一直說「不要」，並推開他明確表達不願意，因此認為張男涉犯強制猥褻罪嫌。

張男到案坦承當天確實有摸女方胸部，但否認強制猥褻，他說女方來燙髮那天，跟他聊得很開心還摸他結實的胸肌說：「你好強壯喔！」他感覺女方對他還有情愫，等到第二天女方來做護髮，他就忍不住抱抱、親親又摸摸，當時2人像是在嬉戲、胡鬧，他絕沒猥褻對方的意思。

由於張男任職的工作室共有4支監視器，檢察官勘驗當天4支監視畫面拍攝的內容，發現2人互動情形，從每個視角都拍攝得清清楚楚，影片中，一開始女大生與張男聊得很開心，猶如小倆口在打情罵俏，張男觸摸女大生胸部時，她雖作勢護胸拒絕，臉上卻洋溢著笑容。

而女大生做完護髮後，還坐在張男結實的大腿上，2人繼續聊天，還聊了很長一段時間，過程中2人還互相擁抱。檢察官認為2人當時就像是在嬉鬧，難以認定張男以「強暴、脅迫、恐嚇、催眠術或其他違反其意願之方法，而為猥褻之行為」，因此認為張男罪證不足，處分不起訴。（呂志明／台北報導）

【更多司法新聞，請看《蘋果陪審團》粉絲團】